吳亦凡iTunes贏Lady GaGa 被斥騙子

吳亦凡iTunes贏Lady GaGa 被斥騙子

吳亦凡（左圖）的專輯推出時在美國iTunes榜力壓Lady GaGa（右圖）。

內地演藝圈明星網絡流量造假幾乎是公開的秘密，背後是藝員經理人公司充當操盤手。有導演指，曾請一位演員在微博宣傳將播出的電影，對方竟覆「要問公司這個月發微博有沒有指標」。去年韓國男團EXO前成員吳亦凡（Kris）的專輯在美國iTunes榜單力壓美國樂壇天后Lady GaGa，在前10中佔7席，創下華人歌手史無前例好成績，但被網民質疑造假，連美國音樂傳媒Hits Daily Double也質他的疑粉絲透過VPN買榜，直指他是「來自中國的騙子」。

買微博熱搜、買粉絲、買評論及轉發等已是製造藝人流量的標準配套，背後都是藝人經理人公司操盤，務求令他們出騷有更高叫價力。內地導演郭靖宇表示，有一次邀請參演電影的演員宣傳即將播出的戲，對方竟稱「要問問公司這個月發微博還有沒有指標」，「我需要公司花錢維護數據，如果發出去轉發量和評論數太低，不符合我們演員的身份」。

相關新聞：帖文討論量76%水份藝人網上粉絲造假水軍谷數 微博稱已報案

公司每次刷榜花數十萬

有經理人公司指，一次刷榜投入十幾萬至數十萬人民幣屬正常。明星的網絡流量是廣告商挑選代言人指標，但有廣告公司職員說，藝人或網紅能帶來多少真實流量誰也說不清，「比起數據怎麼來的，從哪裏來，大家更需要報告上那些漂亮的數據」。
新浪網

上一則
上一則
帖文討論量76%水份 藝人網上粉絲造假 水軍谷數 微博稱已報案

下一則
下一則
華排隊黨掃EVA模型 日人不滿

出左支那根本就冇人識

乜水呀

真係信佢一成雙目失明

ag新album紅到賴屎都低過留鬚凡

加洲電鰻

香港app store都長期比大陸APP刷啦

支那狗又柒出國際

延伸閱讀

香港app store超多大陸app

大陸閪文化 偷呃擄騙搶
口技世界第一 東莞三十六式
問做雞 誰與爭峰
論外交 有睇周星馳都知啦 嘴炮呀！
屋企煮飯引致霧霾 仲可以防激光
有毒氣體對人體無害
除左騙子咩都假
紙皮豬肉包，豆髮豉油，地溝油，黑心蛋，豬瘟腸

渣住本垃圾国護照就屌人要人認中国人
又要仆住搶其他國家護照
死磨爛磨 面皮無限厚 到班畜生拎到
即時又扮愛国 話做中国狗最好
要其他人繼續做隻中国狗要愛国
所以話中国支那賤畜蝗蟲真係幾撚恐怖
無人格無人性唯利是圖
玩個人崇拜 當個小熊維尼係皇帝
做哂太監宮女爭住奶
丫，我唔記得左
中国係最無骨氣既地方，打亂種
滿漢明清乜撚族都有
不過呢 都係中国狗，何必分那麼細

一句 中国又贏呀！

到而家都唔知條友由朝到黑skrrr啲乜撚嘢。

老老實實我孤陋寡聞一直都唔知吳亦凡係乜水

其實要將個榜分返中國一個獨立既，唔好影響人地正常既數據